同男朋友拗西童係正常樣定樣衰

前幾日同男朋友傾到西童，佢話西童係正常樣，但我覺得西童好樣衰，因為我唔明點解有人化晒妝啲圖都可以睇落咁核突，之前佢拍過嗰條片睇落仲樣衰（佢身材真心好好）

覺得西童係正常樣既
覺得西童係樣衰既

比啲圖大家參考下

靚女就談不上 樣衰又未去到 真係叫做正常樣
不過加埋佢對大波波 佢既整體分數立即由正常水平提升到上中上

正常樣

完

索喎

樓主快D自貼等我地評下理

好簡單 大波過你 身材好過你
你唔抵得 所以咪覺得佢樣衰

如果睇ig 我覺係正常樣
但佢之前拍過片(好似廣告) 係fb睇過
睇完就覺得佢好樣衰

西童?
有得屌我諗9成9既男人都會狗沖
樓主? 不了

你條仔日日對著你 見到欣宜都話正常樣 西童直頭變女神啦

樓主平胸

唯有攻擊人地個樣

跦不知大胸會加勁勁勁多分

你咁講其實無敵㗎喎
因為無論我講咩你都會覺得我係掩飾自己既妒忌
單純討論下佢個樣啫

你走啦

放低你個樣囉，可能豬過西童仲要平胸

樣衰加大隻 大山婆一個

樣中下啦

正咩常樣，其實覺得靚日日J
話靚驚你嬲渣

樓主放自己個樣上嚟我地咪討論到囉

索你老母

J開，正常樣，身材唔算突出但已經比香港女仔好

法官大人

正常野偏樣衰

on撚9
cap人地樣衰個幾秒
跟住話人地7

好撚樣衰牙

係好樣衰

屌 又西童 佩琪贏佢十條街啦

屌你老母
你cap囉
睇下有邊一秒係索

佢男朋友more

公道講，同全香港啲路人女比咪正常樣
同明星或者啲所謂IG女神比咪算樣衰
平時成日畀人屌佢樣衰就係因為佢喺度扮女神，如果佢安份守己做個路人就冇野

一大遮三醜
不過樣唔差

好撚正 好撚靚女喎

你條仔話正常樣咪俾臉你

咁都唔靚
你咩樣

老老77 波唔算好大 樣就真係衰左d

結論：負評

咁都靚
你咩樣

呢個po睇得出女人真係幾撚咁on9同小器

又loop 屌你老母呀
真係個個月月都有一兩個post講佢

樣：2-3/10
身材：9-9.5/10
利申：紅巴

得對波大啲
但身型一啲都唔好睇
又大隻 條腿又唔靚

我睇台妹唔好
不嬲都覺得佢樣衰冇follow佢

好撚豬

完

超樣衰
End

如果佢唔係正常樣，咁樣衰過佢波又細過佢既人點算

我真係唔得閒睇佢個樣

其實算醜樣

只係對奶令到個樣好睇左

以平時連登仔評女既標準，佢絕對可以稱為樣衰。佢自己post得上去ig都應該係最靚架啦，但係都咁既樣

咁以平常既標準，都係正常既，五官都正常

咪撚再討論佢啦屌

佢個樣肯定唔係靚女, 但又唔算醜, 普通樣啫,
對波就真係好大, 但係個身型好怪, 完全唔均稱, 好核突

好撚酸

話佢樣衰嘅連登仔好想知你地平時j開咩女
最多咪正常樣

正常樣，但對波加好多分

醜樣

無得簡靚女

岩岩睇左條片
真係好樣衰

如果條女係平胸一定無人會睇 其實佢個樣 好似男人

講真醜都未算既
但係真係好撚大隻

如果咁就樣衰
真係一街普通樣嘅都拉咪落水
以後只有靚同柒無正常樣

好撚樣衰
完

唔靚, 但普通唔樣衰

少少樣衰
4-5分到

好多連登仔連正常樣都媾唔到啦垃圾

利申冇女

西童本人？

我淨係知我好想屌佢

樣衰但我屌

劉慧卿 (35年前）

靚唔靚相對既
樓主你咩樣

點都唔會係樣衰先

身材一定唔會係9 囉
你當我女神流架？

lm

你班友話佢樣衰，咁平時見開班女有幾高質?

利申engine仔

正常樣
加埋對波
可以一戰

不嬲大波先係稀有資源
平胸靚女係街根本唔難搵
佢大波已經橫行無忌 你唔計佢最大利器計其他野有乜謂？

醜過自己: 好靚呀佢
靚過自己: 好樣衰囉

鍾意高妹既 實覺得佢正

根本豬閪

你男友係讚佢大波 但比面你 所以先讚佢靚

正常啦

樣衰
利申絲 冇佢咁大波

唔覺佢女神 但佢身材好好
樣正常 稱不上靚又唔算樣衰

一大遮三醜

其實真係正常樣 但我男朋友成日都覺得佢好樣衰
問心 街上啲素人咪仲樣衰過西童
樓主係咪唔知咩先叫樣衰

就算佢係樣衰對波同身材都加分

ig相係正常樣
真人係中下樣
之前hall成日見到佢

好靚好想識佢

係 佢都叫樣衰好大件事

睇自拍照有咩參考價值
睇條片就見到咩樣啦
成隻青蛙咁🐸

其實佢都係SELL身材o者, 無謂睇樣啦

正常樣衰

波大遮三醜

豬西

男朋友話第二條女正常樣都接受唔到
你有咩接受到

客觀而言，佢係五官端正正常樣
你可以搵到一班人圍爐話佢豬西
但都改變唔到你男朋友覺得佢係正常樣呢個事實

你特別憎西童先覺得佢面目可憎姐
你男朋友無，好難會覺得佢樣衰
咁誠實 你放過佢啦

旬果都唔靚 咁又點

噉你睇完條片話畀我知邊幾秒最靚?

呢堆人話你樣衰喎樓主

條7頭潛左水啦
我叫佢cap靚個秒
cap撚到中秋佢都cap唔到呀

其實覺得佢唔靚
未去到樣衰
但below average
票過身材加好多分

你講到呢個地步我好難唔出聲
我唔係接受唔到「男朋友」話佢正常，我成日都同佢一齊女傾女㗎啦
審美不嬲都係主觀既，你話客觀而言未免有啲好笑囉
我係真心覺得佢樣衰，想睇下我既審美係咪太奇怪所以先開po問下，如果大部分人都覺得佢係正常樣咁我自認審美唔正常
我無憎過佢唔好屈我
佢身材的 確好正正，有波有腰有腿有臀，我有follow開佢睇佢身材
我係唔明係ig咁多樣靚身材正既女神入面，佢點解想憑佢咁既樣上位，我睇fat boy eat all day唔好

樣 5/10
身材 9.5/10

overall 9.5/10

靜啦 我兩個睇喵

名

條女好撚正呀

more

又資格論？

咁討論議員係咪要高級過議員先比講？

正常樣
如果咁都樣衰起碼過半女人係樣衰

樣就中下啦

除咗玩佢對奶都唔知仲可以玩佢啲咩好

唔係靚 但一定唔會樣衰 點都正常樣加埋身材評點都有中至中上啦
佢都叫樣衰 咁catgirl 呢的叫咩
不如你評論下你覺得自己係正常樣定樣衰

屌

樣就未到樣衰嘅 頂多都係正常樣 眼袋黑眼圈第一眼大到嚇一跳
身材 ig相就真係正 現實係片入邊就得個波 仲駝背有肚腩

樣衰啊，好撚樣衰，儲緊錢整容

唔洗整啦 你個名說明一切

個肚腩
個樣

驗眼啦

問心啦
你係男人要西童定你自己

樓上成班話人樣衰嘅比你地有得屌西童咪又係狗衝去屌

西童正正常常樣都可以話樣衰
女人對女人都咁苛刻
自己憎一個人就覺得佢點都唔順眼架啦

樓主開個咁酸嘅 post 但原來咁大方唔介意男友點睇仲大讚西童身材好 係我睇錯咗你

畀埋條link佢
廢撚事條傻尻有籍口唔知出處

好多人唔敢回應呢條片
成隻青蛙咁

身材幾好 但樣柒同膚色好黃

講到尾
如果有得屌
你條仔一定屌

拗乜撚

平時笑d女重裝甲ps
依家大大條片係度有哂真面目
仲話好撚索好撚索
連登仔真係好可愛

有對波就夠，點解連登仔唔鍾意欣宜？
欣宜單邊都大過西童一對

正常樣！
好過好撚多絲打

叮噹妹秒殺

但個波都好平咋喎

一個戴耀明都屌打呢度好撚多巴打

樣 樣衰
屌唔屌 屌

agger

嘩，屌 原來ig係呃9人

佢同張秀文差唔多

正常樣，但勝在夠高同埋大波，男女至愛，果啲話大波無美感既女人7分妒忌，3分真係覺得無美感既。不過最緊要係玩得 比人講撚左咁多年，ig幾萬followers, 都照出相。

想知樓豬靚成點 講得出一個普通樣嘅女仔樣衰

比屌十分，唔比零分

On9, 都要睇品種嫁 有一千萬陰司紙同一千萬美金係你面前，望都唔望就狗衝咩。

膠都廢事比佢啦

睇到標題已經正評
我係想負評架
佢真係好樣衰

西樣都可以係正常樣

有時西下面先有情趣

品種有分別？都係豬閪

正常樣啦下話
不過佢望落有啲蒼白

又黑又樣衰

🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸

睇完片覺得樣衰…
身材都無相咁好… 乜柒都假嘅

原本覺得正 之前睇完fb條廣告ig即刻unfollow左佢
聲唔靚 又矮 有肚腩 樣中下
不過免費既都值得一戰

屌 女人又嗌交

中肯

好撚似衝三小個爆呔占

唔係話女神級
但都靚過大部份香港女仔

嘩 你識埋咩女仔呀 我帶你出返黎啦

整體5.5分 正常 會屌 完

好
撚
樣
衰

波大遮3醜

屌樓主真係女人黎
你睇返自己開post打咩先啦
講經咩
屌你明明介意到癲又想踩人
又要扮唔緊
慘在你扮唔到
肉酸到

得罪講句

佢接嗰份廣告

拍嗰條片

同自殺冇分別

大部份都講得出，簡直癡撚線

唔係女神就樣衰架啦 連登邊有正常樣

樣我覺得直頭below avergae
不過夠淫夠青春身材正，此女只能成為肉便器，上唔到大檯

點樣先可以無濕疹但個樣生到好似有濕疹咁

以後識回人地啲話我唔抵得

狗屎垃圾都話女神 睇下條片先啦屌
踩佢就話人酸

法官大人

剩係睇到對奶

樣就正常 但副引擎好撚正呀～～～～

佢全祼係你面前你唔會屌？

一諗到成班油頭毒撚係到指指點點就好撚想笑

話人樣衰，可惜成班油頭毒撚連咁樣衰嘅女都食唔到
淨係可以對住個mon打j，真係慘慘豬

利申：覺得正常樣，樓主一定好靚女

好

正常樣衰樣
WHY NOT BOTH

波
樣

睇完樓上覺得佢ig勁撚假相

over all 中上有75分
係唔夠白淨姐

大波有加分

樣衰 堆填區

佢好撚大波,同佢玩坐蓮望住佢對波浪下浪下一定爽到升天

大波有加乘
樓主恨唔到

咁唔叫正常叫乜?..

平心而論呢條女真係唔撚靚
不過你知啦啲毒撚凈係識睇波
大波就屌得落加嘛
屌既時候搵頭盔lup住佢個豬閪樣咪屌得

成班毒撚講到自己好似有得屌噉

負皮左
利申 浸大見到真人 同ig相差好遠

咁都樣衰？
想知樓主有幾靚女

好樣衰

平心而論
五官分開睇都唔差
砌埋一齊好樣衰 男人樣
巴打們咪俾啲ig"女神"嘅自拍呃到啦

啱嘅

班攝影師同演員嗰日有冇嚇一跳

不了

炒輸哂股票，得翻幾百万

對大應該真係幾大

重到下垂

万你老母咩

樣衰

正常樣

8分 冇波既話3分

假嫁啲奶

喺BU見過真人幾次 認真麻麻

覺得佢唔係正常樣果D，
平時實係識開Model級或者女神級

靚又算唔上，
不過身材真係幾好
我睇女仔要求唔算高，外表黎講咁樣已經算高質

個樣好唔掂

人地講緊個樣
成班係度講對波

我就覺得佢真係唔靚既

之前有段唔知咩片有佢嘅素顏樣
嗰個真係頂唔撚順

就算你靚過佢又點
對奶嘅體稱係你三倍有多

積
錯字

升球大墊

西童直頭靚啦

又唔講名 做咩姐

講真，好樣衰吓

樓主

又淫又大波
係男人都狗衝屌

咁都係正常樣
班毒撚真係高要求

可憐的人必有可悲之處
香港嚟講都算係靚女
咁都叫正常樣
毒撚要求真高
老老實實
毒撚肯定溝唔到哩種質素嘅女

我覺得正常樣咪即係唔靚囉，唔靚但又未至於樣衰咁解

得對波大少少(應該都係c cup)
隻腳象腿咁
樣正常(但係睇佢次前段廣告有d殘)

咪撚再講佢可以嗎

大山婆

賓妹